###################
What is CodeIgniter
###################

Kopenrejo's adalah sistem database warga kopenrejo, usernya tidak lain dan tidak bukan :
- Dukuh
- Sekertaris Dukuh 
- Atau orang yang ditunjuk.
Dimana semua user diatas bertindak sebagai Admin, dan hanya ada user Admin saja.

Dibuat menggunakan XAMPP (Windows) versi 5.6.28 Control Panel versi 3.2.2
Dibangun diatas Framework CI versi 3.0 menggunakan template AdminLTE versi 2.0.5